法國公立醫院班醫生護士仲怨婦過痢

日日都怨
講到自己無糧出咁
搞到自己成個大眾乞衣咁

嗯

法國唔係私家醫院黎咩

原來有公立

St Teresa 私家嚟喎

公道講句 好難比利迷怨婦

樓主利狗

屌你老母

FSG 冬季唔買人你地都屌啦

唔係怨忙
係怨公營醫療系統崩潰
一年係咁就話捱義氣，依家年年都係咁
到受害既根本唔單止係醫護
仲有病人，同其他市民
咁呢個情況係邊個做成？係醫護？定係政府？

利申： 護+利

呢個真 負皮個啲都係未出嚟做野

份份工都咁撚辛苦係得醫護狗利用光環日日嘈撚住哂

再咁落去，醫護遲下會著法國黃背心上街㗎喇

Me自己做醫護都睇唔過眼

真

又護又利咁怨
利申 學護+利

唔緊要，到時有咩緊急要入公立醫院睇就唔好怨醫生護士服務差
想睇好D未睇私家lor，一劑幾皮起跳

邏輯謬誤
唔通D人屌黑警
我又同你講有咩緊要野唔好打999咩

有糧出就咩都得 怪不得差佬咁鍾意聽order打人啦

呢家林鄭話比5億醫療撥款
班醫護撚一樣唔滿意

閪口閪面先好砌，晚晚頂到佢喊

黑警可以同醫生護士比較咩咩
兩種唔同工作性質wow
同埋用類比比較本身就係邏輯謬誤

五毛同埋波台狗真係質素低
唔怪得賺完D維穩費就全部比曬馬會

呢個真

駁唔到

啲護士全部都係雞黎